點兔2020年TV動畫第三季製作決定！

Kirara出點兔機會嚟啦！

隻game挨唔挨到2020啊…

吹爆！

梗係呢排用呢個消息出...

補返條片

跟ova出

Ova都要2019

到時kirara都一週年

收皮啦 臭雞！

係咪要完喇

我大RE0出未

正呀喂!!

點兔

white fox

點兔求其一間公司都得啦

咁既垃圾都出到3季

White fox咩事=.=

將我大sg0畫到成舊屎咁

啱啦
間嘢一套垃圾一套神作
到點兔三變返神作

Child done貢少典兔fans